譚詠麟主演諷刺中共文革時期主題電影

阿倫最後果幕做得真係好有張力，假如我係真架呢?! 冇番咁上下情緒都發揮唔到出來